{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493809",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산촌"
    },
    "text": "山村 (산촌)\\n\n京畿道水原市長安区波長洞369-11階\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 11:00 ~ 21:00 , 祝日当日 , 63席団体ルーム40席 , 喜んでこのレストランにお客さんになりたい。 山村は自然のすべてを盛り込んだ山菜料理専門店だ。 ここで提供される米、キムチ、唐辛子粉、ジャブ、ジャブはすべて国内で生産されたものだという。 そしてこの飲食店では酵素、漬物、キムチ、味噌、チョングッチャンなどを直接作って使うという。 このような清潔で新鮮な材料を使って作られる食べ物は、その味だけでなく健康にも役立つという。 実際、ここで食事をした後は体が健康になる感じがするということだ。 私もここで提供される珍味料理を味わってみたい。",
    "QA": [
        {
            "question": "山村はどこにありますか？",
            "answer": "山村は京畿道水原市長安区波長洞369-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "山村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "山村の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "山村は祝日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、山村は祝日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "山村の席数は何席ですか？",
            "answer": "山村には合計で63席あります。団体ルームは40席あります。"
        },
        {
            "question": "山村ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "山村では韓食の鶏料理やオリヨリ、山菜料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "山村の食材はどこで生産されていますか？",
            "answer": "山村の食材はすべて国内で生産されています。"
        },
        {
            "question": "山村ではどのような食品を直接作って使っていますか？",
            "answer": "山村では酵素、漬物、キムチ、味噌、チョングッチャンなどを直接作って使っています。"
        },
        {
            "question": "山村の料理は健康に役立つと言われていますか？",
            "answer": "はい、山村の料理はその味だけでなく健康にも役立つと言われています。"
        },
        {
            "question": "山村で提供される珍味料理はありますか？",
            "answer": "はい、山村では珍味料理も提供されています。"
        },
        {
            "question": "山村で食事をした後、体が健康になる感じがすると言われていますか？",
            "answer": "はい、実際に山村で食事をした後は体が健康になる感じがすると言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 348
    }
}